當初我高登交d人資料俾差佬

之後連仔因為apps問題同早瞬個邊唔岩 另起連登 我果斷黎左呢到 因為我知道高登賣得一次 一定陸續有黎

之後又話連仔密謀搶高登人流好耐個d

但依家諗返 如果仲係高登 今次阿joe一定即時交曬我地d資料俾d網絡特警 連我地組織既機會都無就俾人拉曬 要去高登 不了

連仔感謝你 唔係有你財力同技術支持 香港人去唔到呢步

多謝連仔

仲hide埋email

又唔會好似高登咁 一到重要關頭就熄燈

高下立見

班傻閪又選擇性失憶
一曰到黑淨係識講連登會出賣抗爭者
我唔敢寫包單連尼住一定唔會
但早洩連對百份報都跪低
好難相信對政府會企得硬

Push

得閒唔該幫手推一下 推到義士起身
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

高登 不了

班網絡廢老最叻就話人呢樣唔得果樣唔得
紅底遲早比人出賣
同本質上已經變到同我樓下果班食煙飲酒賭錢屌廢青收美國佬錢既老坑一樣
提親iproa就自動失明

起碼連仔仲未賣我地

我地個人資料仲係安全

連仔

實際d
課plus啦

利申課左

公道啲講句 高登係收到法庭order焗住交

你真係on撚9
it個班只要「好唔小心」咁唔見咗咪得

會唔會天真過頭...

林早洩